[元旦遊行] 紅隧落車100%入唔到維園，應唔應該直接行駱克道極速行到中環

每次好多人搭過海巴士落到黎，見到D人喺東角道已經入唔到維園，就直接掉頭行駱克道過中環
究竟有冇數埋佢地

起碼入左黎cwb先。。。。
次次一大班插隊L搞到維園起點起唔到步

香港人唔係支那人，全部唔準插隊

一早出門口

我覺得最好有條路俾插隊撚加入
灣仔出
見到軒尼斯同駱克道D人都過中環
就好自然一齊行去中環
可能留駱克道俾D人行去CWB會好D掛

總有人遲

係北角出行過去

有時唔係你想插唔插，紅隧過黎東角都未到已經塞死，人不斷出黎你迫入維園反而要逆流
唯一一次做到既就係811維園集會，但遊行就唔同玩法

天后入囉
不斷打尖維園d 人出唔到去

要大型遊行就一定要用一次黨鐵 冇計